連尼住生日快樂！

我𨳒你老母啦

美女陪你條毒𨶙慶生

Fuck you

連大哥生日快樂
去公海開post先

有366日 琴日先係佢生日

今日條𨶙樣生日

BAM7上面條分身

No funson la

我迷連架
第一個叫連大哥bam你隻灌腸牙叔

G乜𨳊

259

里CHING就係貼上面其中一張BAM左

露點版
救佢啦

搬去站務台順便搞搞上面堆funson啦